打獵合法化 （若然未報，時辰未到)

差：收皮啦，我唔驚報應，怕乜撞鬼

Safari

痴尻線

香港差佬

報應好快到

差佬覺得好好玩